{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68661&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안썬블루펜션"
    },
    "text": "ここは海と愛犬同伴の人々が一緒にできる素敵なサンブルーペンションです。 幸せな思い出を作るために旅行撮影所も運営されています。 周辺には安興港が3分の距離にあり、蓮浦海水浴場は6分、ガルミ海水浴場は2分の距離に位置しています。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降にしてください。 愛犬の同伴時には1個当たり20,000ウォンの入室費用が追加されます。 夏には屋外プールを運営しており、干潟体験も可能です。 安全のため、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設が設置されています。 駐車場は無料でバーベキュー施設もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 2人基準でバーベキューを利用する場合は5,000ウォンで、追加する場合も同じ価格です。 入室時間から22時まで利用可能で、芝生やテラスでもバーベキュー利用が可能です。 客室内では火薬や爆竹の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 施設はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがありますので、必ずご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "海と愛犬同伴の人々が一緒にできる素敵なサンブルーペンションです。旅行撮影所も運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "安興港が3分の距離にあり、蓮浦海水浴場は6分、ガルミ海水浴場は2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降にしてください。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊する場合、追加の費用がかかりますか？",
            "answer": "愛犬の同伴時には1個当たり20,000ウォンの入室費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "夏には屋外プールを運営しており、干潟体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような安全対策がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設が設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金や利用時間はどのようになりますか？",
            "answer": "2人基準でバーベキューを利用する場合は5,000ウォンで、追加する場合も同じ価格です。入室時間から22時まで利用可能で、芝生やテラスでもバーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何か制限事項はありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとオフシーズンで料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金変動があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがありますので、必ずご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 480
    }
}